三大女團平均合成臉大比拼

近日有網友分享了用app合成的女團平均臉，分別來自SM娛樂的Red Velvet五人、JYP娛樂的TWICE九人、以及YG娛樂的BLACKPINK四人，真的太美啦！

首先是SM的Red Velvet平均臉，臉型和整體布局比較接近Irene的模樣，五官則融合了各個成員的特色，帶著一絲冷豔、一絲孩子氣，嬌美迷人

JYP旗下的TWICE平均臉給人更加活潑開朗的感覺，眼睛圓圓的、卧蠶也比較飽滿，圓鼓鼓的的臉頰和小巧的尖下巴都十分可愛，整體有較強的元氣感：

YG的BLACKPINK是另一個路線！眼神高冷、舒展，帶著一種仿彿不經意的、慵懶的情緒，多了幾分成熟和大氣，端正的臉型中和了雙眸神似貓眼的美豔感，一切都切到好處：

TWICE個個根本係MINA加SANA
BP加左件玫瑰柒左好多
我諗只係用其他三人會靚到卜街

Twice明明就係子瑜加娜璉
Rose成隊最正好冇

定延已經係完顏
合成完仲拉低哂分數

邊個係合左邊個係未合？

真心覺得Jennie係豬扒

一睇就知邊個佗衰家…

嘩 rose 輸比右下角隻野？ 都食得幾偏

放心 韓國市面上好快會出現呢幾款樣 量產

Jennie正好多

韓國咁多整容雞使鬼合成咩

終於明點解啲人話jisoo靚 有呢啲隊友都好難唔靚

可唔可以開名...